上屆有邊個係因為馬愉生而投熱普城？

你出黎！

個日呢 呀何生 邊個吹雞先

有冇因爲阿靳投熱普城